惠譽下調香港信貸評級 指自治受侵蝕社會事件致長期損害

惠譽下調香港信貸評級 指自治受侵蝕社會事件致長期損害

【Now新聞台】評級機構惠譽下調香港主權評級。

惠譽調低香港信貸評級由「AA+」降至「AA」，評級展望「負面」，反映評級有機會再被下調。

惠譽指出，香港自治受侵蝕，社會事件造成長期損害，預期下半年經濟收縮，全年零增長，又估計本年度的財政盈餘接近零水平。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

攬炒

有人帶頭陸續有黎
同你地班狗官攬炒

Nice